<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Movie Task</string>
    <string name="movie_poster">Movie Poster</string>
    <string-array name ="movie_posters_array">
        <item>@drawable/butterfly_effect</item>
        <item>@drawable/rain_man</item>
        <item>@drawable/stariki</item>
        <item>@drawable/back_to_the_future</item>
        <item>@drawable/prestige</item>
        <item>@drawable/inception</item>
        <item>@drawable/shawshank</item>
        <item>@drawable/gravity</item>
        <item>@drawable/okolofutbola</item>
        <item>@drawable/va_bank</item>
        <item>@drawable/vse_vklyucheno</item>
    </string-array>
    <string-array name = "movie_title_array">
        <item>Эффект бабочки</item>
        <item>Человек дождя</item>
        <item>В бой идут одни старики</item>
        <item>Назад в будущее</item>
        <item>Престиж</item>
        <item>Начало</item>
        <item>Побег из Шоушенка</item>
        <item>Гравитация</item>
        <item>Около футбола</item>
        <item>Ва-банк</item>
        <item>Все включено 2</item>
    </string-array>
    <string-array name = "movie_year_array">
        <item>2004</item>
        <item>1988</item>
        <item>1973</item>
        <item>1985</item>
        <item>2006</item>
        <item>2010</item>
        <item>1994</item>
        <item>2013</item>
        <item>2013</item>
        <item>2013</item>
        <item>2013</item>
    </string-array>
    <string-array name = "movie_country_array">
        <item>США, Канада</item>
        <item>США</item>
        <item>СССР</item>
        <item>США</item>
        <item>США, Великобритания</item>
        <item>США, Великобритания</item>
        <item>США</item>
        <item>США, Великобритания</item>
        <item>Россия</item>
        <item>США</item>
        <item>Россия</item>
    </string-array>
    <string-array name = "movie_genre_array">
        <item>фантастика, триллер</item>
        <item>драма</item>
        <item>драма, комедия</item>
        <item>фантастика, комедия</item>
        <item>триллер, драма</item>
        <item>фантастика, боевик</item>
        <item>драма, криминал</item>
        <item>фантастика, триллер</item>
        <item>драма, криминал</item>
        <item>триллер, драма</item>
        <item>комедия</item>
    </string-array>
    <string-array name = "movie_directors_array">
        <item>Эрик Бресс, Дж. Макки Грубер</item>
        <item>Барри Левинсон</item>
        <item>Леонид Быков</item>
        <item>Роберт Земекис</item>
        <item>Кристофер Нолан</item>
        <item>Кристофер Нолан</item>
        <item>Фрэнк Дарабонт</item>
        <item>Альфонсо Куарон</item>
        <item>Антон Борматов</item>
        <item>Брэд Фурман</item>
        <item>Эдуард Радзюкевич</item>
    </string-array>
    <string-array name = "movie_actors_array">
        <item>Эштон Кутчер, Эми Смарт, Элден Хенсон, Уильям Ли Скотт, Джон Патрик Амедори, Кевин Шмидт, Ирен Горовая, Джесси Джеймс, Мелора Уолтерс, Эрик Столц</item>
        <item>Дастин Хоффман, Том Круз, Валерия Голино, Джералд Р. Молен, Джек Мёрдок, Майкл Д. Робертс, Ральф Сеймур, Люсинда Дженни, Бонни Хант, Ким Робиллард</item>
        <item>Леонид Быков, Сергей Подгорный, Сергей Иванов, Рустам Сагдуллаев, Евгения Симонова, Ольга Матешко, Владимир Талашко, Алексей Смирнов, Виктор Мирошниченко, Григорий Гладий</item>
        <item>Майкл Дж. Фокс, Кристофер Ллойд, Лиа Томпсон, Криспин Гловер, Томас Ф. Уилсон, Клодия Уэллс, Марк МакКлюр, Уэнди Джо Спербер, Джордж ДиЧенцо, Фрэнсис Ли МакКейн</item>
        <item>Хью Джекман, Кристиан Бэйл, Майкл Кейн, Пайпер Перабо, Ребекка Холл, Скарлетт Йоханссон, Саманта Мэхурин, Дэвид Боуи, Энди Серкис, Дэниэл Дэвис</item>
        <item>Леонардо ДиКаприо, Джозеф Гордон-Левитт, Эллен Пейдж, Том Харди, Кен Ватанабе, Киллиан Мёрфи, Марион Котийяр, Дилип Рао, Том Беренджер, Майкл Кейн</item>
        <item>Тим Роббинс, Морган Фриман, Боб Гантон, Уильям Сэдлер, Клэнси Браун, Джил Беллоуз, Марк Ролстон, Джеймс Уитмор, Джефри ДеМанн, Ларри Бранденбург</item>
        <item>Сандра Буллок, Джордж Клуни, Эд Харрис, Орто Игнатиуссен, Пол Шарма, Эми Уоррен, Башер Саваж</item>
        <item>Александр Ратников, Павел Ерлыков, Григорий Иванец, Иван Фоминов, Дарья Мингазетдинова, Владимир Царулков, Юлия Маньковская</item>
        <item>Джастин Тимберлэйк, Бен Аффлек, Джемма Артертон, Энтони Маки, Майкл Эспер, Оливер Купер, Кристиан Джордж, Юл Васкез, Джон Хёрд, Джеймс Молина</item>
        <item>Михаил Беспалов, Федор Добронравов, Роман Мадянов, Сергей Бурунов, Эдуард Радзюкевич, Андрей Кайков, Григорий Сиятвинда, Карэн Бадалов, Илья Уткин, Михаил Семин</item>
    </string-array>
    <string-array name = "movie_descriptions_array">
        <item>Мальчик Эван перенял от своего отца-психопата, ныне запертого в доме для умалишённых, странную болезнь — он не помнит некоторых эпизодов своей жизни, причем в эти моменты происходили довольно странные, а то и ужасные, события. Возмужав и поступив в колледж, Эван делает удивительное открытие. Читая дневники, которые он писал в детстве по совету врача, Эван может возвращаться в детство и своими действиями изменять будущее.</item>
        <item>У Чарли, грубоватого и эгоистичного молодого повесы, в наследство от отца остались лишь розовые кусты да «Бьюик» 49-го года. Внезапным «сюрпризом» для него стало открытие того, что львиная доля наследства оставлена отцом его больному аутизмом брату Раймонду.</item>
        <item>Эта эскадрилья стала «поющей» — так капитан Титаренко подбирал себе новичков. Его «старикам» было не больше двадцати, но «желторотиков», пополнение из летных училищ ускоренного выпуска, в бой все равно, по возможности, не пускали. </item>
        <item>Подросток Марти с помощью машины времени, сооруженной его другом профессором доком Брауном, попадает из 80-х в далекие 50-е. Там он встречается со своими будущими родителями, еще подростками, и другом-профессором, совсем молодым.</item>
        <item>Роберт и Альфред — фокусники-иллюзионисты, которые на рубеже XIX и XX веков соперничали друг с другом в Лондоне. С годами их дружеская конкуренция на профессиональной почве перерастает в настоящую войну.</item>
        <item>Кобб — талантливый вор, лучший из лучших в опасном искусстве извлечения: он крадет ценные секреты из глубин подсознания во время сна, когда человеческий разум наиболее уязвим. Редкие способности Кобба сделали его ценным игроком в привычном к предательству мире промышленного шпионажа, но они же превратили его в извечного беглеца и лишили всего, что он когда-либо любил. </item>
        <item>Успешный банкир Энди Дюфрейн обвинен в убийстве собственной жены и ее любовника. Оказавшись в тюрьме под названием Шоушенк, он сталкивается с жестокостью и беззаконием, царящими по обе стороны решетки. Каждый, кто попадает в эти стены, становится их рабом до конца жизни. Но Энди, вооруженный живым умом и доброй душой, отказывается мириться с приговором судьбы и начинает разрабатывать невероятно дерзкий план своего освобождения.</item>
        <item>Доктор Райан Стоун, блестящий специалист в области медицинского инжиниринга, отправляется в свою первую космическую миссию под командованием ветерана астронавтики Мэтта Ковальски, для которого этот полет — последний перед отставкой. Но во время, казалось бы, рутинной работы за бортом случается катастрофа. </item>
        <item>Фильм о самой закрытой части футбольных болельщиков — околофутбольных хулиганах. Они — самые агрессивные и жестокие представители мира футбольных фанатов. Они — элита околофутбола. Кем бы они ни были в обычной жизни — студентами или банкирами, музыкантами или автомеханиками, на самом деле все они — одна «фирма». Попасть в «фирму» очень сложно, но если ты в ней оказался — это на всю жизнь. И обратного пути нет.</item>
        <item>Чтобы оплачивать учёбу в колледже, Ричи погружается в мир азартных игр онлайн. Когда удача изменяет ему, он отправляется на Коста-Рику, чтобы помериться силами с настоящим асом игрового бизнеса. Тот видит в Ричи родственную душу и вводит его в свою игру. Но когда степень опасности возрастает, а ставки достигают невероятных высот, Ричи вдруг отчётливо понимает, что его новый босс вот-вот совершит непоправимое, и пытается поменяться с ним ролями.</item>
        <item>Когда приятель похож на тебя как две капли воды, тут уж грех не поучаствовать в конкурсе двойников и не срубить легкие деньги в доллар-эквиваленте. И разве может помешать то, что ради этого надо лететь в Стамбул накануне собственной свадьбы?! Чтобы доказать будущему тестю-олигарху, что он способен позаботиться о его дочери, Андрей скрывает от невесты истинную цель своего путешествия и улетает в Турцию. Только планам парня не суждено сбыться, когда он встречает в Стамбуле старинных врагов и безумных друзей. И те, и другие превратят турецкий вояж Андрея в сумасшедший калейдоскоп приключений с риском для жизни.</item>
    </string-array>
</resources>
